Краткая информация о проекте:

Приложение представляет систему личного кабинета учета проектов и достижений студента.
Разработка велась в окружении agile, а именно с использованием методологии Kanban.
Проводились регулярные грумминги и демонстрации. Также ключевые моменты выводились на всеобщее обозрение,
после чего принималось решение. В качестве Kanban Board использовалось приложение Trello, где производилась декомпозиция
и эстимация задач.

Программно-аппаратная часть приложения разрабатывалась на ЯП Java с использованием: Spring, Hibernate+JPA, Rest, Lombok.
База данны разрабатывалась на СУБД PostgreSQL.

За безопасность веб-прилодения отвечает конфигурационный файл WebSecurityConfig. 
Entity-cущности наследуются от абстрактных классов BaseEntity / DescribedEntity / NamedEntity в зависимости от необходимости. 
Поля в сущностях проходят соотвествуюзую валидацию на стороне сервера и базы дынных. 

Репозитории наследуются от JpaRepository.

Абстрактный класс-сервис BaseService реализует интерфейс InterfaceService. Сервисы наследуются от BaseService.

PingController - котнроллер проверки сервера.

BaseController - абстрактный класс в котором предсталена базовая реализация функционала контроллеров.

Сервер и клиент общаются по средства JSON запросов.
